[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區(183) 別回頭看 別不安 甜蜜的黑暗下 魔女們的夜晚來臨

#1

歡迎黎到 GFRIEND 討論區

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

LM 女友世一

新POST 留名

#2

成員資料：

Sowon

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
藝名意思：여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라 實現女朋友的所有願望
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影
個人Instagram:

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Yerin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（23歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
藝名意思：슬기(睿)로운 이웃(隣) 藝名同本名一樣，睿智的近鄰
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動
個人Instagram:

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

2019年11月3 & 10日《蒙面歌王》EP227 & EP228
Running

Password486

Eunha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（22歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
藝名意思：‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀 像銀河的星一樣發光的少女
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影
個人Instagram:

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Yuju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
藝名意思：파워풀한 가창력의 소‘유주’ Powerful唱功持有者
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他
個人Instagram:

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Sinb

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （21歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
藝名意思：Mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비 擁有神秘魅力的Sinb
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞
個人Instagram:

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
Scar Deeper Than Love

Dance

Umji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
藝名意思：엄지 척! 여자친구의 마스코트 Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂
個人Instagram:

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1. INTRO(Season of Glass)
2. 유리구슬 (Glass Bead)
3. Neverland
4. White (하얀마음)
5. 유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1. INTRO(FLOWER BUD)
2. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3. 하늘아래서 (Under the Sky)
4. ONE
5. 기억해 (My Buddy)
6. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張正規專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver.

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

第二張正規專輯《Time For Us》(3 versions)
DayBreak Ver. / Daytime Ver. / Midnight Ver.

發行日期: 2019年1月14日

1. 해야 (Sunrise)
2. You are not alone
3. 기적을 넘어 (L.U.V)
4. GLOW (만화경)
5. 비밀 이야기 (Our Secret)
6. Only 1
7. Truly Love
8. 보호색 (Show Up)
9. 겨울, 끝 (It’s You)
10. A Starry Sky
11. Love Oh Love
12. Memoria (Korean Ver.)
13. 해야 (Sunrise) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) M/V

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) (Dance Practice ver.)

第七張迷你專輯《FEVER SEASON》

發行日期: 2019年7月1日

1. 열대야 (Fever)
2. Mr. Blue
3. 좋은 말 할 때 (Smile)
4. 바라 (Wish)
5. Paradise
6. 기대 (Hope)
7. FLOWER (Korean Ver.)
8. 열대야 (Fever) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 열대야 (Fever) M/V

여자친구 GFRIEND - 열대야 (Fever) M/V (Choreography ver.)

迷你專輯《回:LABYRINTH》

發行日期: 2020年2月3日

1. Labyrinth
2. 교차로 (Crossroads)
3. Here We Are
4. 지금 만나러 갑니다 (Eclipse)
5. Dreamcatcher
6. From Me

GFRIEND (여자친구) '교차로 (Crossroads)' Official M/V

여자친구 GFRIEND - 교차로 (Crossroads) Dance Practice ver.

迷你專輯《回:Song of the Sirens》

發行日期: 2020年7月13日

1. Apple
2. Eye of the Storm（눈의 시간 / 雪的時間）
3. Room of Mirrors（거울의 방 / 鏡子房）
4. Tarot Cards / 塔羅牌
5. Crème Brûlée / 烤布蕾
6. Stairs in the North（북쪽 계단 / 北方階梯）

GFRIEND (여자친구) 'Apple' Official M/V

新po lm

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

第二張日本單曲專輯《SUNRISE》

發行日期: 2019年2月13日

1. SUNRISE
2. La pam pam
3. SUNRISE (Instrumental)
4. La pam pam (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - SUNRISE -JP ver.- M/V

第三張日本單曲專輯《FLOWER》

發行日期: 2019年3月13日

1. FLOWER
2. Beautiful
3. FLOWER (Instrumental)
4. Beautiful (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - FLOWER M/V

首張日本正規專輯《Fallin’ Light》

發行日期: 2019年11月13日

1 Fallin' Light (天使の梯子)
2 Emotional Days
3 Memoria
4 恋の始まり (The Start of Love)
5 FLOWER
6 My My My!
7 夜 (Time for the moon night) -JP ver.-
8 SUNRISE -JP ver.-
9 La pam pam
10 Beautiful
11 [Bonus Track] My Buddy -JP ver.-

[여자친구 GFRIEND - Fallin' Light (天使の梯子) M/V

#3.3

其他單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)
Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）
Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）
여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)
Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）
Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）
GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）
Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）
Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）
GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）
Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）
Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）
Yuju - 눈꽃사랑 (雪花愛情)（《福秀回來了》 OST Part.5）
Eunha - 말해줘요 (Tell Me) （《成為王的男人》 OST Part.3）
GFRIEND - 짠 (ZZAN)（《Just One Bite 2》 OST）
Eunha, Kisum - Mr. Stranger（《絕對達令》 OST Part.3）
Yuju - 이랬다 저랬다 （《怪咖！文主廚》 OST Part.1）
Umji - 어서와 (Meow the secret boy) （《快過來》 OST）
Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)
Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)
Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)
Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)
El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)
Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)
MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)
Sunny Girls - TAXI
Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)
Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)
Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)
Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)
Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing
Yoon Jong Shin, Yuju - 벼락치기 (Cramming)
Eunha, Ravi - BLOSSOM (Prod. Groovyroom)

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》
2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞
2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞
2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎
2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star
2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists
2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎
2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)
2017年1月13日 金唱片音源部門本賞
2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞
2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)
2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞
2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎
2018年12月1日 MelOn Music Awards - Best Music Video
2019年1月15日 第26屆首爾歌謠大賞 - Tik Tok Dance Performance獎

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

Sunrise (6個一位)
2019年1月22日 SBS The Show
2019年1月23日 MBC Show Champion
2019年1月24日 Mnet M! Countdown
2019年1月25日 KBS Music Bank
2019年1月26日 MBC Show! Music Core
2019年1月27日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

Fever (6個一位)
2019年7月9日 SBS The Show
2019年7月10日 MBC Show Champion
2019年7月11日 Mnet M! Countdown
2019年7月12日 KBS Music Bank
2019年7月13日 MBC Show! Music Core
2019年7月14日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

Crossroad(7個1位)
2020年2月11日 SBS The Show
2020年2月13日 Mnet M! Countdown
2020年2月14日 KBS Music Bank
2020年2月16日 SBS Inkigayo
2020年2月18日 SBS The Show
2020年2月19日 MBC Show Champion
2020年2月20日 Mnet M! Countdown

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7

應援歌詞

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8

開Post Template:

舊POSTs

高登buddies換卡區

近期活動：

DALCOMSOFT SuperStarGFRIEND 手機遊戲:

IOS:
ANDROID:

COMEBACK
回:Song of the Sirens

---------------------------------------------------------------------------------------

LM

女友大發Apple 滿堂紅

韓國年青人

韓國女DANCER
今次CB多左好多助攻. 都係大FOLLOW

港女都有份助攻

大發留名

lm

預言Eye of the storm/Tarot cards會成為SSG新魔王曲 雖然好似好明顯

Post頭俾其他巴打留言斷左 大神們好似會唔鐘意

我見未開晒都唔敢LM住

新飯係咁
要調教

下次唔會

渣渣林推晒佢聽日開過新post

與琳留名

呢兩個鐘d views 上得好快 1.6m 上到2.2m

好期待聽日係咪開新專輯新Theme

Lm, 新歌大發

一傳十。十傳百

今次mv全員顏值全開. 真係睇到嘩嘩聲。

應該係 但跟其他系列的話就淨係出主打先 bside後補 冇玩過ssbts唔知專屬系列有冇唔同

出完歌掛住睇佢地Live同聽歌都忘記左件事添 報番個喜訊俾大家
我地Idol Champ鬥餐死既MV Promotion 廣告最終都係險勝左既
下面有條官方Link俾大家投揀想用邊張圖出廣告
大家有咩心水俾下意見

冇所謂。Win到就可以

新po名已留

2最正常

上一次CB既反應, 同今次好唔同, 好左韓國人reaction, 尤其係年青人. 有機了.

上一次CB既反應, 同今次好唔同, 多左好多韓國人reaction, 尤其係年青人. 有機了.

高馬尾黑昌智要記一功

未夠一日已經賣咗42867多過上次一日萬幾希望落多啲佢地袋

比d時間。人傳人都要時間的。我坐定定睇左2個幾鐘reaction。已經係飛住黎睇。但係都仲有好多。呢次一定會勁過上一個CB.

3.1M啦！

原來又新po
loop極都係鏡房最正

坦白講，今年女團大部份銷量都大躍進，雖然佢地銷量都上左，但成績應該可以再好d

咁多首 最鐘意樓梯

新帖留名，附加一張近年最佳的wallpaper

有玩ssbts
ssbts一update新碟就主打+幾首b-side
但係ssg似係跟其他同系列
今日update應該得主打+一套theme
係唔知套theme係唔係限定卡

咁講啦, 主打唔評論, k-pop始於係performance-oriented
往往編制上要扭橋

而b side冇包袱 堆musician唔太洗compromise
所以b side高質反而先合理

咁今次黎講kpop計唔係差,
但比唔上上一隻

我仲幾期待做得返dreamcatcher, from me個水準
由其是from me eunha yuju係唱返自己最舒服個range
可以用真聲放開黎講唔洗諗技巧

同埋今次b side d編曲味精重
冇上次咁清 其實亦冇咁襟聽

我覺得個樣好好笑

新po留名 自己覺得apple好聽過fever

頭髮長過Fever時期 -> 盲撐

3,6一條路

回歸大發Lm 各位畢地注意身體健康

新po留名

4.2m now

午間報道

第一次聽mv，心諗唔係gfriend嘅歌
第二次睇showcase，loop到停唔到
睇咗啲外國forum，今次真係多外國人like，以前唔鍾意佢地風格，都鍾意呢首

btw,mv佢地個seductive look好鬼正，好黑化女神feel

MV就快450萬views
今朝升得好快

新飯留名
黑化個下睇到毛管戙

算唔算係女友歷屆升view最快嘅MV

係咪歐美

上咗美國iTunes top 10

尋晚睇#6 真係嚇親

念力推

都話左比D時間, 我仲睇緊REACTION, 有好多大FOLLOW既YOUTUBER都開始做REACTION.

其實reaction通常出得都係讚㗎啦 都係出嚟俾fans睇打飛機

讚就梗架啦, 主要既作用在於FOLLOW佢既人, 會受影響, 會肯去開個MV睇.所以一傳十, 十傳百既效應就會出黎, 另外都要讚下D ARMY, 真有幫手宣傳.

今次個MV拍攝手法其實好似某大團攻歐美一樣, 我相信幕後果班人開始捉到路, 期待下一次CB, 之前已經講過, 只會一浪大於一浪. 發大左先打返轉頭都未遲.

女友新歌係歐洲同北美仆直
仲要直到返韓國

不斷用視覺衝擊, 短時間塞到你成個腦都係野, 外國人好受呢套, 即使睇返本土韓仔D REACTION, 都係嘩嘩聲.

mv有個位b喺火燒樹前獨跳，點解舞台表演冇咗，應該可以拎嚟做高潮位，唉唔知幾時開始每個人嘅定位都好模糊

DLLM 垃圾MBC 使唔使咁小氣

好多人(平時唔受女友嗰啲)都係鍾意「高級感」

我都覺得舞台冇咗solo dance好浪費感覺今次係情Center 琳子Center distribution又包尾 說好的領舞呢

其實到依家都係唔明
點解crossroads個mv係全劇情
雖然個mv係拍得幾好
但係純劇情mv可以點引人去loop

今次mv有一半左右係跳舞part
另外一半都有唔少視覺衝擊
路人睇mv個意慾都高d
今次cb整體數據應該會比上次好

其實啲人係咪冇化妝嘅相關知識定點
佢哋個嘴好明顯就係化到咁㗎啦 出界加搽lip gloss

個段solo好好睇，但諗唔明舞台點解要整走唔要

如無意外音放節目最少會表現一次

已經唔求琳子多C 只求唔會再有第二次Fever咁擋足成分鐘想一個畫面睇哂6個人都咁難

好多時根本唔需要擋住好似以前咁雙c咪幾好

可能年末show

人就係甘, 貴價自然香. 今時唔同住日, 小女友都可以任性. 甘就唔同講法.

呢句真, 越覺得你有威脅越黑你. D youtuber 都比對家飯輪住DISLIKE. 做得好明顯吓.

比人黑到上熱門
仲唔大發

新post留名

新po 留名

好想佢地大發但問左幾個fd都話一般 中意以前曲風多啲
但我覺得apple好高質 好聽過crossroad 好多

sunrise 太好，搞到失望左三次。

冇聽開女友嘅覺得今次首歌ok 同埋最主要係mv同衫靚咗

Sunrise好難超越唔明點解唔多人欣賞

睇呢個mv散發着有錢嘅味道

佢開頭結尾個編舞靚到

我睇queendom都諗緊同一樣嘢

Lm

真係⋯琳子好差咩
個落差大到 琳仲係形象擔當嚟㗎

唔係講左好耐架啦咩年尾都無啦

除左一開始蘋果樹外
呢PART最正
如果好多DANCER 做效果應該好正

我嫌呢part太短 後面編舞又冇延續呢個效果

我都好驚公司出新女團之後唔要女友

肯定唔會既

所以公司舖定路女友攻海外
新團攻本土

原來蘋果聽無損係好撚好撚好撚正

真聽yt同apple music無好多細節

女友啲歌真係試機用

直播now

將所有buddy推落呢個大坑

支持你嗰說法

雜食撚用開spotify
2020了仲未有無損

想問下ching邊到可以聽無損

搵人屌下sm咪走重口味girl crush得唔得，girl crush都有好多類型

自己買碟整

做咩野呀佢地

佢地唔係舞台個妝真係好靚

你地期望太高
早就話公司做緊中二藝術家

濕鳩分析：不喜勿插

個人認為本身韓國本土嘅supply 已經大過個 Demands

唔同嘅風格都有好多好多嘅團 年年都咁多團出道

有幾多團係真係Up個名都會知係邊團嘅

要發圍就真係要有一個好強勁嘅Fan Based

或者有強勁嘅公司 Support

再加上大家都知韓狗啲Taste有幾 ’特別‘

好多時韓國本士鍾意嘅 我地就麻麻

我地覺得好聽嘅 佢地又覺得麻麻

我自己都好同意有Buddy 講

好多時係人帶歌 唔係歌帶人

就算有啲歌唔太好聽，只要果團紅都係會成功

基本上而加好紅嘅女團嘅特徵都係：有一定歷史嘅大公司，國民選出嚟嘅，曾經參與過國民選出黎嘅Programme，或者有一個好紅嘅前輩加持

前三個特徵 就基本上龐斷左成個韓國市場

或者未出道嘅關注度已經好高

市場飽和係重點。所以要攻海外

濕鳩分析 不喜勿插

小女友係韓國有平穩嘅發展已經好好

15年年件事只係一個契機

如果冇15年件事 16年未必會有咁好嘅成績

亦都可能冇今日嘅小女友

大紅大紫唔係必然 尤其係韓國咁大嘅Market

有知名度同穩定嘅Fan Based已經要感恩

16年嘅小女友係大家嘅角度 係覺得好紅 成績好好

但只要一對比BP同 T寶

其實唔可以話去到好好

首先人地個知名度已經拋離女友九條街

其次佢地嘅Marketing, PR 嘅 資源好好

所以大家只係唔甘心 17年嘅成績變差

但其實女友一直都係平穩發展 慢慢上升

以小女友係細公司黎講

係韓國成績已經唔錯 可以算TOP3（細公司）

首日6m view. 上次係幾多

個人意見 覺得廢話可以skip左佢
其實韓仔覺得好聽既黎黎去去咪又係以前D風格
但用以前既風格D人又屌話自我複製冇新意
好啦試下唔同野又要屌人話新野唔好聽 攞個團既前途黎玩
又想有新野 但係自己又係咁屌新野話以前D野好D 唔接受新既改變

風格方面：

由上次labyrinth 到今次 Apple

其實都好明顯係想Target 歐美市場

而且係歐美嘅反應仲好好

有而加呢個成績其實已經可以接受

同埋

幾廿歲人 有讀大學嘅話 都畢業啦

唔通仲扮清純咩

所以轉風格一定係必然

接受到嘅人就接受到

接受唔到又唔會強迫你接受嘅

銀仔又唔會出黎咬你

音源方面：

大家唔知點解都淨係睇Melon

但其實仲有其他嘅平台

加上呢兩個月撞咁多大團

同一日已經撞左個 勁嘅大前輩

成績有入到佢啲排行榜已經好好

所以本來都唔會期望太高

我個人覺得啲所謂嘅音源平台

都唔太可靠

首先就係要課金

講真果句，有幾多外國Fans係會突登去課金入Melon 果啲韓國平台度

好啦係我自己唔夠愛用Apple Music 就算

另外同YT一樣 都唔撚知點計佢啲Views 數, Hit Rate, 收聽人數，加上之前有啲咩機械人

所以我自已要聽 一係就Apple Music 或者 YT算

籍口黎 因為好撚窮

超出預期。幾個月多左好多人留意

轉風格是必然架啦，支持就好，
女友成績好好，冇問題，
一定要記得怎麼從地下室開始。
新風格需要時間，sunrise後現在摸到小小路都算可以。

接受唔到
銀仔快啲阻嚟咬我

其實我覺得主打嘅風格一早就Plan好曬

只不過有時大家嘅期望太高

之後同佢俾嘅嘢有差距

所以大家就有啲失望

都係果句 各花入各眼 每個人都有唔同嘅Tastes

鍾意聽就聽 唔鍾意聽咪轉歌囉

女友全部歌都好好聽 梗有一首岩你嘅

請代入落蘋果度

豬呢個妝好靚

舞台妝化到黑魔后咁
上節目想嚇死邊個

好靚啊屌

我是個蘋果 肥又毒啊

好靚

依個係咪食完蘋果中毒嘅嘴

但係 us itunes 排第二
好似

咬完即棄

琳子素顏仲靚過化妝

世最靚 不服來辯

條仔是咪蘇成鎮
呃班女入so mu

今日D新相正到
琴日個D當睇唔到

我見有人話SSG個background music係鏡房既instrumental?
係咪真架?因為我聽唔出

盒專咁鬼大盒, 無位擺啦

俾佢地自己做stylist comeback一次得唔得

我覺得班女如果滿意個造型嘅話就會po ig 反之亦然

Radio 直播緊

YT view數上得好快 個comment section仲好active (雖然多咗好多haters) 希望吸多啲新飯

Copy and paste this

여자친구
Apple
눈의시간
거울의방
타로카드
크림브륄레
북쪽 계단
유리구슬
오늘부터 우리는
청량마녀

一齊盡人事

根本係mbc垃圾
特登唔加Gfriend入年末演出名單

支持

琳笑眼

明天1800有12M的話會繼續爆多一段時間

Gogogo

今次好多過十萬sub既外國utuber 做reaction
真係第1次頭2日咁多人做reaction
大發

香港畢地都熱門11 我記得Fever嗰陣再前啲

韓狗唔識貨唔緊要，仲有好多唔同國家地區既人鍾意妳地

今次真係多外國人鍾意 希望真係可以打入佢地個市場

其實如果係labyrinth個style同妝都叫有啲準備
話曬上次打咗三星期歌好似試水溫咁
點知今次首歌完全唔係個回事有啲突然
P.S. Apple 都係好聽既anyway

都係女友
外國個世界大啲
音樂元素多好多

話時話點解個MV下面個日子係7月10號嘅

入Game 打番Coupon number GFRDCOMEBACK
會送一張新專B卡

主要係舊飯出返晒黎做REACTION, 同埋歐美女天團果D大FOLLOW既飯都有做REACTION. 人和個TIMING唔錯, 同一時間爆發. 我自己覺得呢次CB好成功, 韓國只係5000萬人口ja, 歐美印尼馬拉賓賓加埋十幾廿億人. 同時做到擴散性既宣傳, 可以話賺到笑. 呢次CB既銷售同反應都好的話, 估計12月前黎多獲CB. 食住個勢.

市場唔同左, 歌路自然唔同. 好正路.

BTW傳聞 你主畫面揀左邊個Member 送個張卡就會出個位Member 我主畫面係琳子 又真係出左琳子 不過唔排除係巧合

佢地每次cb我都有睇外國utuber reaction
今次真係倍數激增 唔係講笑

應該係巧合 我主畫面係情 佢出銀俾我

我唔係一樣

都係飯拍靚D

點解會有飯拍嘅唔係武肺唔俾入?

點都好 佢塊面終於多番啲肉

我都唔知點解呀
但係碌Twitter會見到有部份站有出圖

我琴晚訓覺連發夢都loop緊呢句

我家陣睇佢 成日覺得佢好大隻
好多肌肉

唔係挖人
係兩間公司合作出新女團

情 無限aegyo
琳 Beatbox
銀 打PatPat
豬 오구오구 (韓國人見到D小朋友或者得意既野就會오구오구 귀여워~咁樣摸)
B Opera
智 錫錫

佢地玩得好開心 最緊要開心就好

好中意yuju呢張

Hello. This is MBC’s “Music Core.”

The staff of “Music Core” is always working hard to invite singers from many different genres to our program to create stages that stand out from other music programs.

The staff has sent requests for GFRIEND to appear on our show, and we wish for them to appear on our show and perform for our viewers.

The “Music Core” staff will continue to work hard to create the greatest stages for fans of K-pop.

Thank you.

即係點, 係唔係覺得爆爆地又想請返佢地.

mbc好似不嬲對gfriend幾好

bighit同mbc仇口太深，基本上bighit唔鬆手，gfriend都唔會上佢節目................

上面我已經搵過mbc對bh做過咩
最大問題係music core個pd
女友係可以照上mbc綜藝同電台節目
而且就算唔去打歌
對拎唔拎到一位無咩影響

講落又似係wow

一拳打死你

個隊形一向都有人被擋唔係針對佢

今次cb唔夠兩日 10m views 係咪第一次

上次crossroads 臨尾上Show Champion 拎個一位算唔算和解了

Youtube 10m

甘梗係啦, 要識分老細.

未夠2日10m , 女友新理程

岩岩睇左 又係果條韓服跳舞

好正

團欺銀仔，不停binC直到2046
就好似舊同學聚會時，總會有啲話題次次都會不斷loop

琳仔唔見左

咁早兩三年sm個企劃都有po過練習生相關嘅相片（原ig post del晒）
近年一直都有收生
到而家都未有新團出道
bh收購後合作打理好正常

女友新碟創作方面可能係bh打理
藝人管理唔覺得會交比bh

揸機？

通常都會入埋鏡

B仔豬仔冚緊情條裙？

不和

急性腸胃炎

又係腸胃炎點算

冇得去打歌了？

又腸胃炎諗起佢之前痛住rehearsal 心痛死

腸胃炎即係肚痾啫，痾完食埋藥應該好快無事。最緊要都真係健康快樂

成日亂食野

銀仔個肥妹都成日亂食野
是咪已經免疫咗先無事

忍唔住笑咗出聲銀仔真係喊得好可愛

希望抖抖可能快d 無事

銀仔免為其難，做住center位先

Twitter Blueroom LIVE:

sunrise 301萬VIEW
fever 283萬VIEW
crossroad 2284萬VIEW
Apple 1100萬VIEW
又睇下可以去到幾多

Sunrise 同fever後面係咪打少左個0

最緊要人冇事 其他都冇所謂了

喊包銀真係好可愛 次次都恥笑到不能自己

上到熱門8

笑咗，着咁大條裙出門口，認真想知係咩牌子

冇打少到, 可想而知, 就算之前D歌幾正都係冇用, 因為冇宣傳, 局死響韓國.

但我去youtube睇view Sunrise 明明係31M
Apple而家 11M

真係唔化妝仲好睇

正到

我老婆不嬲本身就靚女

我係睇SM官方YT炒落黎, 你果個係1theK

馬尾豬好正

其實只係冇畫眼妝
不過咁已經夠晒靚

不如下次cb就頹廢風
個個都唔畫眼妝啦

唔怪之得我覺得好似喺邊度聽過咁

佢哋冇化妝撞見fans仲驚過撞鬼

佢哋對自己嘅認知不足
不過琳應該係對自己素顏最有自信嗰個

有1thek 緊係用1thek 計

琳情豬應該算係最唔介意素顏/少化妝嘅成員
但係銀b智三個應該唔會咁勇

本身就靚女

睇vlive 反而一直覺得琳無乜信心

跟本就係 ...我一直都認為Gfriend 係可以唔化妝出場既女團

之前1thek d views 都唔小架

點解慢得咁快既 ...1200時都已經10m ...依家1900 都來都係11m 既

Glass Bead同冇化冇咩分別

今次對比起之前兩首已經好快

公開班友平時玩開膠，見佢哋黑女友我都係笑下就算

真 唔使咁認真
好似好耐無見你上水

熱門7 la

上呀

真係笑下算 班友仔擺明係想引你覆佢
Btw已經唔記得你上一次上水係幾時

琳子快啲好番 蘋果樹少咗兩支樹枝

唔同時間點呀, 今次CB時間點是LW之後, 講成魔之路. crossroad係講銀仔要返去救, 屬於好後期.

SEXY~

瘦銀

久違嘅炒車

冇左長銀 再冇埋肥銀

都知 ...不如總係想班女有成績突破既

有金毛銀

SEXY

無左肥銀
轉黨呀

YT玩嘢姐 而家突然間由11.6m上到12.1m
keep住刷就得 佢會慢慢嘔番啲view數出嚟

諗著睇下係點分Part

睇左好多條

但啲差距都好大

WE~O~WOW~WOW~WOW~WOW

We~O~YA~YA~YA~YA

呢兩句揮之不去

最鍾意睇佢馬尾跳舞

智仔今次cb 又升左幾個Lv

D hater打公仔會hold住d view 數。好賤

D飯既REACTION都有話嚴智時代要來臨.

睇VIEW數午夜時份都係繼續KEEP住去, 即係証明歐美都有好多人睇緊. 明天希望可以1600萬以上, 甘突破2000萬應該5日攪掂.

Go go hk buddies

高馬尾b世一

我想轉黨呀

唔知係 utube 算法塞我睇定點
多咗好多 reflection 片...

點解要做呢個REACTION, 因為everyone are taking about this. 這是現在美國的情況. 燒緊去墨西哥同南美洲. 成個東南亞都爆緊, 冇諗過泰國都越來越多REACTION. 唯獨日本冇料到. 可能我唔識搵日本既UTUBER啦吓.

而家響世界各地都開始有REACTION出現, 即係進入核爆最外圍既一層, 已經估計唔到可以去到幾盡. 總之, 呢次應該賺左好多新飯. 新舊飯都睇得好過隱.

日本熱門都冇上冇日本人嘅grp好難吸引㗎仔啦

talking先岩

B站睇下,高VIEW數, 算係歷史性超多彈幕.

係, 所以攻日浪費好多資源, 唔值得.

女友以前個練習室終於冇左

新大樓又未入得 又唔用得BH以前果間

所以佢地借左人個Studio

咁上次個練習室究竟係邊度

我真係唔清楚，但日本係咪用緊niconico等其他平台呢？

但明明女友啲歌都多日燃風 好似動漫op咁 點解硬係唔得架呢 順帶一提 中意日版memoria多過韓版

好想見佢

SinB 係咪少咗好多個twitter站？

你唔係成日見咩

個個都少啦講真 轉哂飯啦

我都想 發夢都無

有時就係要多試試看嘅
太多包袱就好難試了

日本人既特性, 先維護自己人先. 除非你果隊可以核爆美國, 否則都係BYE BYE.

一隊自己人, 一隊爆死左美國. 無得比.

我都係鍾意日版memoria多點呀
啲詞我覺得好好

唔知聽日mcd表演既收錄曲係邊首呢
我想係焦糖布甸

Eye of the storm/ mirror room

報捷

同一個album升卡 平均升定 集中升一兩隻好？

我就A、B、C都盡量食C
S就盡量食B
R就食A

我相信佢講左外國飯既心聲, 亦係D舊飯走返晒出黎既原因.

勤力練舞嘅豬

ENGSUB Weekly Idol EP468 GFriend

有資源就最好平均升
集中升個分數比較唔穩定
玩之前佢會隨機排次序
如果最勁嗰張排第一
通常都最低分
因為前奏無野㩒

我都估佢個系統係咁
所以如果我要衝高分 應該集中升？ 不斷試 等最勁個張打得最多時間 廢個d打最少個次 就會最高分？ 穩定純粹賺錢有用d
理論上岩唔岩

我嗰陣時冇錢冇去到 好想去返

今日有金指甲睇

係
我覺得去到全部R就可以集中升
因為升R個資源太貴

我升親S同R 9成都會fail 辛辛苦苦儲返嚟啲分一下就冇晒

淨係得logo
唔係諗住實用少少就引到人買啊

我自己係留兩三隻 98或以上S 唔升 升R
上R要2萬加多一隻S 但數值上加得少 固定101
然後當R卡打既比例高就高分

最省資源既話1R+5S滿星就夠
因為1R+5S卡都會有R grade個bonus分
然後集中升嗰張R就可以搏高分

無計
個率係會愈來愈低
升R寧願你買潛水艇event個30%卡去搏

1張R 效率唔高喎應該 好難一張打曬 佢實會隨機轉下
加上愈高星強化愈貴 但數值又一樣加咁多 效果應該唔太明顯

不過大部分人資源都應該唔多
純粹想拎320萬分左右既話
1R+5S就夠晒
始終由S升R已經要20000
而且要另外用1張滿星S去升
5張唔升上R夠你省到15-20萬左右
有資源就唔好猶豫
升晒R先再集中升本命卡啦

隻碟全部歌都越聽越好聽

番工用果隻杯爛左 岩岩好買過隻

無資源無課
我純粹覺得 頭4隻同尾兩隻 打既比例差好遠
如果我全S打幾次就feel到
所以我自己係留兩隻靚數值既S唔升R 其餘上R平均升到10 prism就特別上高d

FF緊如果演唱會last唱Stairs in the North應該會好正

齊人

豬仔唔好再搽唇膏畫出界啦

做Encore最後一首應該好有feel

有無人同我一樣
覺得上隻既 B SIDE 正D
今次就主打正D

風扇 保溫樽 帽都抵買

我都鍾意上隻b side今隻啲b side全首冇highlight medley好聽 (可能未聽得夠多)
主打似襟聽過上次 未覺得有明顯正過上次

到而家都係出白巫，好想睇黑巫

琳啊

金槍人

估計第二星期掛

又唱又跳算係咁

智豬好正

Umji唱得好好

自從sunrise有次炒得好勁之後每次唱live都好令人擔心今次唱得幾好智仔好叻呀

比起上次交叉路

今次銀仔進步左好多

穩左好多

我覺得上次crossroads個個人狀態都唔係話好好

一堆畢地好似要上鏡

睇咗好多次
真心覺得隻舞係為隊長而設

Q&A得一條搵笨
請夏都兩條啦

idol champ有得投票喇

九線團 有Q&A算係咁

Melon出榜未

十線

得啦出啦
唔駛再入黎扮FANS啦

十八線咗好耐啦

初放後 會逆行

十八線女團出場喇

個stage 兩套衫

Cb stage正到癲呀

白變黑個到 影到銀仔好恐怖

但唱得一首...

係 銀仔明顯嗰陣狀態幾差 依家係正常狀態

琳子好叻腸胃炎都唱得咁好

唔夠錢打多首掛
淨係apple都咁大排場

其實係咪姐係話bside冇跳舞stage

一位公約係6個都食蘋果然後訓低

第一次見個台搭得咁靚

燃燒吧 經費(大家嘅腎）

係咪champion song of this week?

用曬啲錢去搭個咁精緻既台

sowon一轉黑衫跳嗰下個表情好正

想睇eye of the storm/ room of mirrors嘅live企喺度唱都好啦

Sidetrack live應該會好正

琳子對黑靴痴撚線

呢個真係情嘅era嚟 正到

隊長真係好正點解無乜人識欣賞咁
（不過講開 好似成隊都無乜人識欣賞咁）

情黑色嗰套真係痴線

其實我覺得隊長勁正
但以前啲歌佢都無咩機會發揮又係真既
變相少人留意掛

有NAVER AC既記得去睇同㩒下個心

話說傳說中隊長跳舞都好勁 有無資料來源

嘩, 掂呀, 超級好睇.

我覺得好多時都關形象事 老實講情個比例咁正 點知突出到佢呢個比例嘅moment成日都只係喺啲綜藝到度長度 根本唔係好發揮到佢嘅所長
真心 好似sinb咁 如果間公司識捧佢 我覺得sinb一定可以再紅啲 佢可塑性好高

快手全隊上RM啦

b仔真係咩風格都handle到

啱啊 同埋公司都冇去塑造到佢哋嘅個人特色
佢哋啲妝容成日都一set過 所以咪搞到好多人話佢哋啲妝好樣衰囉 其實根本唔係啲妝樣衰 係唔啱佢哋個五官 我係buddy有時層粉絲濾鏡都就快裂 淡妝仲靚過cody化

鳩嗡下
有啲大公司好識塑造好個形象再捧紅 好似人哋團就好識拎成員嘅特色拎矛盾點出嚟做主題 類似係反轉魅力
即係例如個idol型得嚟又cute咁 咁佢好多妝同造型都會突出返呢點 強調到個人特色
就好似女友一開始係力量清純咁 兩者都係當時比較拉唔上關係嘅concept 擺埋一齊就會好耳目一新
但之後女友整體個concept就冇咗呢個矛盾點 唔知大家明唔明我講咩

琳上到都係喺haha個節目都突出先有得上
而且依家就算俾佢哋上一次 佢哋都未必好似以前咁放

真係要搵人搞搞佢地個look好似輪住唔同成員化得唔好咁

靜雞雞講你知。紅頭B圈左不少新飯返黎。

諗返起覺得公司真係太早放棄女友嘅力量清純 轉得咁急做乜 佢哋個個都仲後生 慢慢轉咪得
記得之前有人講過話鍾意到而家都係仲佢哋成日啲歌都好似光之美少女
其實navillera之後keep返嗰種feel同有活力已經冇得輸咁

啊！好想見啊

我都覺 佢哋個頭真係打得好好 仲要小公司彈起 又有活力 淡妝都好似素顏咁 幾個女仔一齊努力 真係好貼地 男女飯都易吸啲

冇 喺到鳩嗡極都冇用
轉埋bighit都搞唔掂咁 可能佢哋嘅market根本已經唔係我哋 所以我哋先唔識欣賞

想當年情連機場行李要放喺邊都唔知

琳仔今日白裝個髮型好靚
好過之前馬尾果個

同意斜陰琳子最正

不嬲都係咁 班韓仔齋search唔聽 聽都係聽一半覺得唔啱聽就熄左

真 論身材 外型 形象多元樣樣都得
點解要捧個漢堡神偷

情同琳有得上狗狗很優秀啊 希望佢哋上多啲綜藝

公司背景唔同冇得比

投票!!!投票!!!投票!!!

Memoria Season2

公司捧漢堡神偷只係由一次cb起就開始分好多鏡頭同part俾佢
不過我指嘅捧係可以塑造好sinb個形象先 不如話sinb依個人俾我感覺係可以變到好紅 同個團無關
話時話如果b仔肯dance cover下po youtube就好

唉 經過今次正式跌落二線 呢幾日睇到佢哋嘅成績唔好搞到我自己都好低落 成個人好負面 (本身自己最近都好迷茫) 好登佢哋唔抵 以後都唔會奢望佢哋會大爆 希望公司畀多啲節目佢哋上 cb多幾次就夠了

mcd youtube個預覽圖真係正到仆街 大韓三大美女

十線左好耐

想問今次CB係咪吸女飯多?

同埋今次係情fancam view數最高 開心

十八線咗好耐

由十線跌落十八線以後佢地開心就好了
經過今次公司應該集中谷新女團算啦

畢地自己團結啦！好好珍惜

吸女飯好過男飯 男飯唔多長情又使少啲錢

咪係 臭男飯

仲記得情話希望女友係最長壽嘅女團

好在有呢度一堆有丁女大神/飯

見到腿隊fancam view數最高再加埋mcd擺佢大頭做thumbnail真係好開心，終於有人留意到佢咁

成績雖然唔係最好但都可以長壽
只希望佢地唔好淨係睇韓國本土既成績
全球都有好多畢地鐘意女友㗎

其實今次個風格最啱情
用嚟做世界和平小分隊cb歌一流

其實SOMU呢間公司除左校園三部曲 根本垃圾策劃 浪費哂女友....... 依家真係神仙都難救 連3線團April既音源都好過你地

講番今次Cb，好多人話風格吸引到外國Fans，我睇左幾個外國Utuber Reaction 個個都係讚個Mv 而唔係讚首歌 就證明首歌根本唔得 吸唔到路人 ........
你要轉風格無問題 但你都搵首似樣少少既歌做主打啦下話
Apple呢首歌真係好悶 又無高潮位 聽完好似唔知聽左D 咩咁

我身邊好多Buddy朋友或者路人對今次隻主打好失望，女友係Power清純起家嘅，依家轉風格轉到以前既賣點都無曬，真係好可惜

B 的確係最合乎 IDOL條件既成員
但有時就係咁
好似豬同琳咁
係琳最發光發熱既時候 比人壓左落黎
豬既唱歌既範疇仲有好多空間可以試
但睇豬個人意願係傾向玩唔同野多D

GFRIEND 2020 SUMMER OFFICIAL GOODSの発売が決定いたしました！

キャップは本日より受注販売がスタート！（7月16日(木)12:00～7月26日(日)23：59まで）

その他のラインナップは7月22日(水)12:00より販売開始となります。

仲有 好想SM比UMJI試下RAP

第一次聽已經覺得係

我由Season Of Glass 開始追佢地 依家嘅佢地對我黎講好陌生 (樣，舞台上既活力，音樂）以前好期待佢地每一次既回歸 仲會狂Loop佢地既Teaser，但最近既幾次回歸都好令人失望，連Teaser都吸引唔到我了，而對上令我感動既Teaser已經係Time For The Moon Night

fingertip 後就吊高黎賣啦
綜藝節目都廢事上

公司策略團體活動為主
又冇特別力推邊個
做MC都係D野雞節目仔

你自己出面開咗po講咪得囉，唔洗專登入黎講架喎，我身邊好多Buddy朋友或者路人對今次隻主打好驚喜好鍾意，得唔得？

大奇蹟日

今次cb twitter多咗唔少fans (雖然大多數都係啲東南亞fans 唔使旨意佢哋會使錢喺女友度) 以前啲twitter fan page都冇乜update同冇乜人理 不過今次啲fan page有keep住搞HT event 投票同刷mv 都有唔少fans響應 希望cb之後可以keep住咁active

想做灰塵

佢係黎搞笑架. 你都唔知.

b仔ig story
幾個屎忽喺到扭嚟扭去

點解琳子嗰條咁少view即刻睇多次先

由mgt開始 好後悔一開始無大大力去支持
不過呢一年成功推左成team同事落坑
話我盲撐都要講句 女友次次CB我都覺得好聽到起雞皮

LOVE BUG同 TFTMN 已經係佢地最有個人特色既造型
佢地造型以首歌主題黎塑造
多過佢地個人
層粉絲濾鏡都就快裂 真

都唔知係cody定reebok既stylist設計
如果係reebok既話搶過黎得唔得

fingertip

係依家每日24個鐘都欣賞女友補數

推人落坑+1

豬仔遲幾日開ig姐 到而加都未破40萬followers

佢唔識post啲自己靚啲嘅相又用埋啲奇怪filter

其真捧嘅定義係咩

係MV出黎得最長時間就代表公司捧緊果個

唱得最多就係代表公司捧果個

我自己就覺得每次捧嘅成員都唔同

同埋銀仔好撚唔接好彩

做左MV嘅主線都要俾人屌

佢有得揀咩

錯就錯在佢係Navillera 果陣剪短頭髮

最錯就係吸引左一班鍾意銀仔嘅Fans 入坑

豬有新ost?

post多D露肉相加做減肥kol好快到400萬

佢冇肥過又點減增肌kol?

但豬好似唔知自己靚係邊

見佢po親啲奇怪filter相 weverse都會有buddy po返讚佢靚 冇啦冇啦

出完長銀引左一班CSL 就撚狗
再增完肥引埋另一班CSL 再撚狗

今次MK銀 雖然威力冇咁勁

但都引左有班新嘅CSL

咪就係教人點可以冇肥過

不和好耐啦

願聞其詳

路人點睇APPLE

不和呢個真

好啦，錫番

由出道前不和到而家

又黎爆料區

Yuju有只屬於自己一個既世界，天枰座好似係咁既人嚟

追開就會知

真 old news

食CD飯REACTION

Yuju懞盛盛咁好得意

最鐘意佢傻更更咁

神仙都難救...咁咪由佢地囉
對最近cb好失望 吸引唔到你... 咁你咪脫飯囉
唔係飯呀? 咁你入嚟打幾篇咁長嘅野做乜撚?

佢係隔離飯黎架。不嬲都周圍黑人d團。托自己果團。勁黑人憎。

討論下有咩唔好都唔俾咁惡

P牌仔 正評你

樓上啲畢地其實唔使咁悲
始終所謂神曲都係可遇不可求
任何高峰都總有回落嘅時候
對我黎講
宜家係幸福嘅
可以聽到唔同曲風睇到唔同造型嘅女友

聽咗幾日幾十次嘅Apple之後
我諗我發現問題係咩
就係首主打走西風路線走得唔夠到底
可能始終要就韓風
首apple就變成有啲位好怪
除左無端端三個高音位
首歌有啲唔斷氣嘅感覺

下次行西風行得盡啲就好

終於都搵到大FOLLOW既日本REACTION. 普遍都係鍾意佢地轉形. 有耳目一新既感覺, 清純POWER已過時甘話.

傻得嚟做嘢又好認真

認真豬最正

正路思維

同意 睇YT啲comment好多人都話好好聽 對比上次crossroads啲人話唔係好掂 今次我真心覺得好聽 唯一缺點係啲伴奏同beat大聲咗 有少少蓋咗佢哋啲聲 頭先晏晝佢哋喺個radio節目唱live段片 我loop咗好多次 我認為絕對係一首水準以上嘅歌

D韓狗今日先拿拿林做REACTION. 自己本土女團第3日先死黎做, 可想而知跟風得的犀利, 唔係係外國爆返返黎本土, 睇怕又局死響韓國.

其實點解你次次都要打甘甘甘甘甘 5P字真係好礙眼

因為唔打果個甘字, 速成應該點打.

因為唔識打果個甘字, 速成應該點打.

倉頡口廿一 速成口一

咁, 搵到喇, thanks

好鐘意睇佢跳錯舞步 個傻懵樣

回：LABYRINTH
유리구슬 märchen

寧靜的山村

這個村子的女孩都是帶着透明的玻璃珠出生的。

禮物是小巧可愛的魔法。

隨著時間流逝,其他女孩也陸續收到禮物了。
"哇，真神奇。 魔法真是讓人興奮啊！"

少女們雖然愛上了自己的魔法，但是偶爾朋友們的魔法看起來更好。
"好羨慕"

獨自回家的夜晚，少女回頭時突然想起來。 "魔法果真的是禮物嗎？"

========================================
回：SONG OF THE SIRENS
유리구슬 märchen 2

"原以爲有了魔法就會幸福，但我們反而.... "

有人對著沉浸在悲傷中的少女說悄悄話。
"找尋藍蝴蝶吧，你的魔力會變強。"
少女穿過高山和黑色的森林，最後到達一間老久的書店找尋傳說中的藍蝴蝶。

"你來找我原來是因爲有傷心的事。" "我找到了可以挽回朋友不幸事情的藍蝴蝶。"
書店主人從抽屜深處掏出一個箱子後開始聊天。

"很久以前，這個村莊被稱爲藍蝴蝶村。 擁有神祕力量的藍蝴蝶讓村民們過上了幸福的生活。但是，因爲那些惡意利用藍蝴蝶的人..."
"結果藍蝴蝶們消失了。但是藍蝴蝶並沒有消失太多，而是在等待著能夠承受藍蝴蝶神奇力量的特別的人而沉睡。"

"看到你的玻璃珠，我想可以喚醒藍蝴蝶的力量。 也可以把時間倒流和挽救你的朋友。" 書店主人把一盒藍蝴蝶交給少女。 "但是，一切都會付出代價。 每使用一個藍蝴蝶，你的玻璃珠就會變黑。 如果連最後的蝴蝶都用上的話，說不定會發生無法控制的事情。"
少女毫不猶豫地答道："如果能救出朋友，我願意付出任何代價。"

少女離開後，大門再傳出敲門聲，書店主人又從座位上站了起來。
"另一個少女來了。"

========================================
對比番個公仔樣，呢個少女就係金韶情。所以個MV最後會影佢大頭

全部網上翻譯，Translate Server Error

終於有個完整既故事
thx b5巴分享

Sorry 唔記得cut短個引用

時間倒流去翻Rough畢業
再走翻大學power清純

睇唔明

youtuber既reaction冇咩意義，好多本身係fans，或者追緊好多隊
再唔係就靠做reaction搵食，隊隊都做reaction，隊隊都搵d野去贊。

海外睇唔到有幾紅
演唱會開到幾大? 坐唔坐得齊人?
對專輯既銷量影響?
一般海外紅得起既gh比會比較高
最近幾次cb既h榜銷量上升，但係g榜銷量幾乎冇變化

綜藝又唔係你想上就上既
人地電視台都係要收視既
大把團紅過你，邊輪得到你

另外想講下音源
唔好成日講咩韓仔只search 唔聽
根本只係fans 刷數據先勉強刷到上熱搜
以女友既fan base係唔會刷得起音源(真正刷得起音源既都係得2隊男團)
音源只能靠口碑同好歌

每個人對音樂既口味,認同感,接受程度甚至情意結亦都全部唔一樣
你老豆老母係佢地既時代一樣有神曲架 仲聽足幾十年都唔厭添 但係點解你而家會覺得老土? 因為你自己一早已經認定左舊野一定比唔起新野
你覺得而家聽緊既流行音樂好正 但點解你老豆老母聽完會心諗都唔知聽左D乜7野? 因為佢地對自己年代既野有種情意結 聽慣左 唔係咁容易放得開 唔太願意接受新野
音樂本身冇分好壞對錯 重點係在於聽者自己本身點樣睇音樂
時代變緊 音樂都一樣變緊 音樂係自由既產物 一定係會有不斷既嘗試同創新 歌又好Concept又好造型又好 一定冇可能一成不變
當然變化呢樣野有好有唔好 有人適應到有人適應唔到 而且變化既過程一定係漫長 但係咪因為轉變得唔好或者純粹因為你一個人適應唔到呢種變化就要人地停止嘗試同創新? 當大多數人覺得新野OK唔錯冇問題值得加許 但係唯獨你少數人覺得唔掂 出撚晒事 就黎收得皮 然後係到謾罵 有冇諗過係你既接受程度出左問題?
呢到冇人逼你一定要聽今次新歌同接受清涼魔女Concept 但係相反地點解要逼大家接受"女友只能Power清純"? 咁鐘意Power清純接受唔到新Concept咪番去聽玻璃珠聽到飽囉 甚至如果連玻璃珠都厭埋係女友身上搵唔番Power清純 咁過檔去追新團十五六歲個D妹妹仔囉 一定有青春同清純 女友老啦屌 24,25歲都黎緊喇 上舞台D化妝又愈黎愈柒 有乜鬼野好睇
我唔係話Power清純唔好 但係我諗女友佢地都唔想死攬呢個Concept然後唔去成長同埋反被Power清純呢個包袱綁住 就正如好多人好懷念番學日子 唔想面對社會 唔想成長 但係你係咪真係可以攬住個書包過一世?
變化雖然會伴隨住未知同埋危險 同亦因為有變化世界先會咁多彩美麗 冇變化先係最可悲同恐怖

(反思文一篇 不過睇完當我9UP就得 )

唔cb就神隱>冇話題>冇節目請>冇話題>冇節目請 loop...

試新野絕對冇問題，係女友既自由，但係韓仔受唔受係另一個問題
希望大家唔係講到係韓仔唔識欣賞咁

成日有人講返power清純
邊個又可以打包行返清純就會紅

我就係100 vs 100 個集入坑

其實我覺得應該開多d live同fans互動下

都出道咁多年，又好難有咩新意話題

你個回應正得來好真實

youtuber得一個人, 理得佢飯邊團, 係依靠佢去傅播, 明唔明. 今次好奇怪, 有D幾十萬FOLLOW既KPOP youtuber係冇做到REACTION. 我自己估計, 佢地覺得女友呢次CB好有威脅, 所以唔做REACTION, 因為佢地本身係某團既死忠. 費事幫女友做宣傳, 其實響外國, 有好多鍾意KPOP既人, 都唔知女友係咩水. 唔好成日講以前, 以前弱唔代表將來會弱, 連自己都睇少自己, 仲點會有人睇得你起. 唔成功係一回事, 要志比天高.

呢個女仔飯左好多團, 今日先知有女友呢隊野, 都係因為廣傳. 佢飯左我地B仔
FIRST REACTION to GFRIEND - APPLE, CROSSROADS & FEVER MVs

比個LIKE你

垃圾韓狗係我上一個POST講過
只係回答點解會話係垃圾韓狗
原因係 有一種風氣只要個人夠紅出咩歌都可以
我認為好唔好聽係大眾一套默認既標準
首歌完整度 流暢度 曲詞唱配合 新鮮感等等
以唱咁講 唔通走哂音都有人話 好撚正 係特色
黎一場眾人皆醉我獨醒
係IDOL市場 紅係可以突然發生
首歌可能係本身做得唔錯
但係好多人聽完唔會覺得係咁
因為大眾無表態 或者係 負面
當一個名人話呢首正喎
個個就跟風話好正
首歌好聽係因為大眾話好聽所以好聽 而唔係本身覺得好聽

唉，事9 旦 啦 ...鐘意既就鍾意，唔鍾意就唔鍾意 ...

鐘意就叫下春又一日，唔鐘意既，放完負之後吸收下其他畢地既正能量 ...咁開快又聽日又可以叫過春

之後兩個星期過去，出年大家先再有機會架啦 ...

有無肥銀 發放正能量
想奶

互動就智仔同情相對最勤力
其他人真係唔夠
有vlive又唔用
我要求唔高
每個星期開十幾分鐘live
就算sound only都好啊
至少聽到聲都開心

sor ...今次肥銀無CB

得食左個爛蘋果，之後咀發黑既金毛銀 ...你啱唔啱？

真心電視劇就難啲啫，搵啲咁上下有人關注嘅網劇都無？
雖然網劇最後都係fans睇多

無肥銀 反

第一次要block五毛以外嘅人?

Apple首歌同舞都好正
非主打歌都好聽
係個造型出咗少少事
魔女都可以靚啲㗎大佬

同意 跟風呢個風氣真係好差成個kpop界都係只係好似韓國人再嚴重啲

跟風依d野個個市場都有架喇
姐係咁講 女友有時話xxx好正，你都可能會特登去睇去聽下
真正有影響力既"名人" 來來去去又咪得果1-2個人
如果首歌真係唔得既話，都唔會keep到幾耐
姐係音源口碑咁一樣
你口碑好，人地比多幾次機會你，聽多幾次

包括埋啦
開得最多live都係得情智
其餘幾個就摺hall

Gfriend 股票機

有保留
近年有啲年度歌曲不敢恭維

你真係弱智唔係扮

睇少晚多咗咁多口
嘢

或者咁睇 今年係音源磅上高位嘅人≠佢首歌一定好聽 但起碼都一定有知名度 「人帶歌」
好聽嘅歌一定有好多首 如果唔會點會出現南韓人唔識貨呢個講法 呢個講法係好多團都有出現過
「明明佢地啲歌咁好 點解唔識欣賞」

今次首歌唔好聽咩？好聽
冇新鮮感咩？有
冇吸到新飯咩？有
但gf正正就係過咗個段人帶歌既時期
感覺上前嗰幾次都有做到呢個效果嘅 但慢慢無捉緊後續宣傳 粉絲推力欠奉就被磨滅晒 同埋今次音源真係太多勁既

情好正

係個個都好正

銀正到癲咗

今次批相無出事 影得好靚
cb個日個批

其實今次個look真係靚到痴撚左線

大家好, 我係兒燈智將, COME沙ME打.

黑色果套衫好型呀

黑情
今次情仔真係好正

反而呢套衫 我鐘意豬仔果套多啲

最尾個張有D恐怖

女最奇唔係浪得虛名

第二張好明顯仲好眼瞓

想問大大們 會唔會有靚圖出韓仔啲圖係好靚 但唔多岩口味

情嗰套好適合佢身形豬嗰套都啱佢但係我覺得太鬆遮住咗佢啲舞蹈動作

投票啊

啲韓仔 十張有成7-8張 都整到佢地啲膚色 勁白

口味唔同 佢地覺得咁先好睇

[13시] Chart

Genie : 27 (▲2)
Bugs : 13 (▲1)
Melon : 90 (▲1)
FLO : 81 (▼2)
유튜브 조회수 : 14,533,312

不如叫sm搵拜仁車教點樣開展一個女友自動吸客既網上平台

Tilted好正

係咪冇瞓過

佢成日做埋啲危險嘢

唔係話MELON跌出榜咩, 上次捱到幾多日.

睇真D, 佢上車ja, 車門係開住. 嚇死.

Mcountdown事前投票開始啦
除左mnet官網
仲有whosfan個app
大家記得投票啊
今次mcd一位有希望架
多你一票多好多

補多2張豬

3周都已經俾人嘲咗好耐

豬真係好正

有冇大神肯隔離28日來回

去到14日後都差唔多完cb

認同呀

buddy係時候團結一致全力反Gfd

都話唔紅反黎做咩

呢兩日個腦一得閒少少就自動有聲出

6半

[茶記字幕組] 200715 EP468 一週偶像 GFRIEND

多謝茶記

Music Bank Live:

我智正到

SOWON's and YERIN's visual are not a JOKE.
EUNHA's and YUJU's vocals are not a JOKE.
SINB's dance and flexibility is not a JOKE.
UMJI's ERA has come. This is also not a JOKE.

智件衫

做咩今日突然賣咁多 已經破左60000

呃人架, 佢地有鬼飯咩

身體最誠實, 哈哈哈

我智正到仆街

我黃正到仆街

我見到大家嘅腎 搭到上去個天花板

成個樓底俾佢用晒咁滯 到底要幾錢

最正 沒有之一

有陰屌打啦

跟住一齊唱

Heaya 正啲

世界級

Umji 好正囉

正

啲尖叫聲 唔假好過加

唔加

顏值巔峰

未有銀河

有毒

今次套衫仲靚過showcase同首舞台嗰套

琳最正

有冇畢地知道仲有邊度有得買memoria iPhone 11 Pro case

頭先live個intro琳起身嗰吓有啲搞笑

好靚有驚喜

依d打直片手機睇係咪最多得480p睇?

幾時有4K original

呢個係一直都出現緊既問題

銀河

如果係11我都仲幫到你 pro就幫你唔到

之前未換冇買到 而家想買返

11既我送比你都得 我有多 但你係pro

RIP me

rich

YUJU OST

想要多張卡嘛

B仔

佢做乜

idol room咁

銀仔張相好靚
下次cb就咁樣啦好嗎

好地地做乜咬條帶

肚餓...

投票呀~
M Countdown
IDOL CHAMP Show Champion
The Show Star Play

黑長銀啊

推啊

琳子呢個髮型好正
開額得嚟夠成熟又遮遮地眼夠mk

多左好多人買碟

過山車音源

畢地淨係番工放工聽歌

有冇人覺得b仔公主頭好正

同尋日模式似到呢
我覺得升得高係嗰時未有咁多人用
開始跌就係慢慢多人用
韓國畢地應該已經盡左力

覺得韓國buddy已經好勁 呢2/3年都吸唔到咩新飯 不過近幾次cb銷量都可以keep住8/9萬 女友真係靠佢哋撐住 算係咁

我記得以前有人整過個數據 gf個數據係「無乜新飯吸到 但銷量依舊上升 證明忠粉多」

唔係靠死忠keep住刷 已經出咗榜

堅持多陣呀

推

睇吓佢之前果D仲痴線. 不個佢條女響隔離唔敢話女友好靚, 笑死.

有呀

大定家記得投票呀~
M Countdown
IDOL CHAMP Show Champion
The Show Star Play

主唱的rap魂燃燒吧

This is the rap of the rough

YT HOT 4

有新歌？

不開心的忌廉包
韓文真係咁解??

琳仔係咪想笑死我

Apple個千手觀音好型
我反而記得好清楚

11:00

當你以為做幾下浪冇咩野既時候。突然爆發力量同速度做千手。從未睇過既路人都係嘩左一聲。冇咩野。

情仔hang左機咁

youtube熱門跌到落第14繼續刷

vlive~

唯一賣點random dance能力
自己打破埋
死唔死丫你話

佢地之前有講過random dance佢地最屎。強項是2倍速。

又冇話係最屎，只係講過兩倍速先係強項唔係random dance，加上佢地依家多歌

佢地既能力應該無人懷疑
今次輕鬆上節目笑下開心下

hea就hea啦
遲啲唔只冇人懷疑
直頭冇人理

巴打好大冤氣

感謝解答

佢地強項唔係兩倍速dance咩
random dance愈多歌就開始愈弱
依家主打歌夾埋都有十幾首

點解情Hang機個到我會諗起呢個場面?

差唔多feel

如果係天王巨星
度度爭住請你上節目都仲叫做有hea嘅本錢
唔係就練番好基本野先

上面成段話搞笑唔係搞笑
跳舞又唔係跳舞
我係fans咪睇得開心囉

以前啲精華片段
x2/random/roller coaster dance
路人都會番兜睇

反gf大隊長係唔係度
想入會

想問下有冇師兄知道邊到有得買舊album??想買番哂the awakening之前果d

隨舞+2倍速真係好難，其中一樣我覺得佢地都應該應付到，不過好似上面畢地咁講越多歌就一定越難越多失誤，所以繼續盲撐

信和應該有
不過價錢唔清楚

我早兩三個星期係信和1樓買返頭三隻mini album, 你可以去搵搵

咩價位每隻

100樓下

反GF聯盟

投啊投

有冇人Mwave投票係用唔到IG黎登入? 我電腦唔得 手機都係唔得 但係用Google Twitter FB個D都入到 係咪佢個系統有問題 琴日已經係咁

唔怪得女友人氣跌。咁樣屈鳩佢地都得。今日個挑戰係隨機再加快慢版。現今kpop 男女團。有邊一團玩撚到呀。玩唔到係好正路既事。做飯既咁撚樣都要屌。係唔係要全團倒立跳返隻舞比你睇先叫掂。上個綜藝都係玩吓搞吓笑咁既姐。而家做咩撚野呀。Gfriend馬戲團呀。真係話你戇鳩驚你嬲。

不過而加二倍速個潮流已經冇咗啦 仲要係apple呢隻舞本身二倍速都唔會好好睇 老實講我覺得佢哋揀咗呢個concept已經稱得上係拋棄咗以前大勢時嘅特色...

從來都係
你當IG個選項係透明就ok

真係冇印象原來以前開始已經係用唔到IG登入

9pm

睇thumbnail好似好搞笑

豬仔好正

全部都巧正

之前twitter既live 有mv reaction同應援教學 唔知po過未

話說尋日智條裙 竟然冇人叫佢著多件衫

叫咗啦 師兄啱啱放監

笑到有腹肌

琳個下 嚇親

3傻一隊, 豬仔出手都有預感會出事.

智仔

是咪又要叫智仔著返好件衫

太靚女 都冇為意到其他嘢

YT 終於有 周偶中字 200715 Gfriend

CHING 係到伊朗移民過黎? 咁保守

女友D舞有幾難跳, 韓國跳舞教室練習室練完出黎跳比你睇做浪同千手到底有幾難

d動作流暢真係差好遠 完全唔係果回事

呢個比喻又幾好喎衰鬼

廢銀

多咗咁多人留意情B
情B咁L正得唔架

鄭睿隣係咪要開放戶口比人直接課金

你冇咩?佢老公喎

佢想開口爆果個咪就係我同佢個聯名戶口黎

比d 爭札

睇錯野 無啦啦咩口爆

no 色情

睇錯加一

情Showtime嗰時可以降落飛機，而家再發育係好正

升球大墊既野，你識條鐵咩

睇左口爆x 2 ..

Daily top同24hits有咩唔同

我觀察左好耐唔係唔好老屈

好似冇回應fake

吹咗三日

之前見佢年未嗰條片，唔係話夾得太緊係有啲空位喐動，所以應該有c

上節目變咗黑巫，呃曬

做咩突然開始講身材
又咩睇錯口爆
唔好意淫佢地啦

呢啲好似月經Post 咁

個個月都見到

成日係IG見到係

真唔真就 只有佢地先知

不過都出道咁耐 有男朋友係正常的

留意情ig follow. 已經跳過左B仔。排第三追緊銀仔。那裡來的飯。外國飯嗎。有d激動。

相都冇張咁都吹到。

唔關係咪發育事 係今次個style襯佢好多

以前力量清純俾人話唔襯佢 依家終於到情發圍

我情世一

今次Apple係唔係無應援?
連somu自己都放棄唔整

一早有

佢showcase跳跳下爆笑就係因為d staff突然大聲應援

白魔女勁仙

有埋鼻環咁型

我B真係魅力無限
第一張明明咁cool
第二張就咁cute
好正

呢次套黑衫靚好多

唔知點解套黑衫同紅頭b好夾
但係幾時佢先可以有藍tick

B仔story個妝對眼冇化全妝仲靚

雖然露馬腳咁明顯，但係都有可能只係親密的朋友，睇到戀愛證據我都會否認，但係唔係得我先見到你去果個女Idol嘅待機室？唔知道點解你拍拖要拍得咁明顯？pann裏面有很好多人問係唔係拍拖Post，pann裏面有好多人都知道，連其他粉絲都知！

去頒獎典禮果陣交換眼神，係綜藝裏面戴情侶飾品，但只係話咁岩，呢啲野唔係粉絲都絕對覺得係拍緊拖

當然，去女Idol嘅待機室都冇問題，可能係因為你地係好朋友去去，但係平時傳聞都咁多，唔信你地只是朋友了，都冇再再繼續追你嘅信心。雖然鍾意嘅時間唔長，但係呢九個月對你係真心的，好好咁拍拖唔好俾D社影到

有可能覺得肉麻，雖然都好耐，但係依家睇翻啲影我嘅心會崩潰，所以先黎呢到出Post。pann裏嘅大家，如果覺得唔舒服嘅話好對唔住。

留言：

所以話要改好Group 嘅名，佢揀左個女Idol 同Group名一樣

Idol拍拖不是罪

因為女友Comeback 所以要黑女友

入面有啲人提出左一啲好Common嘅Proof

例如：頸鏈，講同做啲差唔多嘅野，上傳差唔多嘅相，係頒獎禮，打歌舞台，年未舞台或者提到女方嘅反應（男）

（英文翻譯）

其實呢次已經係腳隊第三次傳緋聞

不過大部分都應該都係啲黑粉嘅傑作

或者有啲FF上腦嘅粉嘅傑作

今次就好明顯係對家私生搞出黎嘅事

好多留言都因為驚俾BH秋後算賬

所以好快就Delete 左

Sorry for 濕鳩翻譯

腳隊

Bingo

好靚呀今日兩套衫

Apple不停咁聽 慢慢覺得最正既位唔係高音位 而係琳子係後面細細聲咁唱Kiss Kiss Kiss, Dance Dance Dance同埋춤을 춘다 好似係我耳邊誘惑我咁樣
有冇人都咁覺得

춤을 춘다 勁正
初頭覺得kiss kiss kiss好奇怪 依家覺得幾頂癮

首歌有啲位好多layer 第一次戴耳機聽好有衝擊感

一日靚過一日

喂 對拖鞋好想要 somu可唔可以快啲收我錢

其實呢
係唔係memoria season2既週邊預告嚟
星期六B同智仔披住一張披肩
B仔著住對拖鞋
今日又有嗰對拖鞋
仲多左個透明袋

仲有呢個

好靚幾時有得買

顏值巔峰

呢個男人老狗買黎做咩

買左先
然後發揮你既創意
就會知買完有咩用

買完就知曬左錢

純音樂版Apple好魔性好正

竟然冇b-side track舞台

唔知點解鐘意睇佢地著私服跳舞多過舞台服

因為佢哋stage啲衫有陣時可以好奇怪

你可以留翻長啲頭髮

或者收藏

但應該唔會平得去邊

買嚟送俾真女朋友

辛苦了

叫我呢啲單身狗點算

未來女朋友

唔好睇咁多, 呢條片配埋首歌真係好難頂, 好易喊出黎.

痴線 勁催淚

北梯真係滿滿團魂, 又一佳作, 聽到熱淚盈眶.

即刻回億返晒, 一路走來不易.

推到stairs of the north做演唱會最後一首歌

琳子ig followers又會升

有亞巡一定要飛去睇加香港睇

上次抽中上左鏡既情飯, 開頭聽得好開心, 最後聽北梯聽到眼有淚光.

170萬。。。
我得160萬

上兩季 170萬排第8

課咗金都只係停留係130-40萬
有冇咩攻略可以高分啲
想升英超 唔想個個星期都打英甲

朝早曾經刷返上去，韓仔都好賣力

B仔呀

琳子好白滑

真係唔識得欣賞時裝呢樣野

暫時啫，睇來智仔仲有得上

呢幾年睇住智仔由baby fat 到依家咁，仲係睇住佢越大越靚，當年笑9 智仔d heaters 全部收皮

屌 ,睇到眼濕濕，滿滿既回憶

無黑暗，可來有光明
無日落，黑夜，點會珍惜日出

仲頂住

b 仔裡面個件

屌 千七萬
眼花

Youtube views,應該一星期埋單18m 到

仲點

小女友黎喇

呢條八婆MV都冇睇, 開個REACTION黎黑女友, 首首歌都彈. 仲要扮到好無奈, 如果你係直播既, D歌唔啱聽, 我冇野講, 但係你錄定, 即係已經確定左唔鍾意, 仲要出個POST, 即係明黑, 強烈要求入去點人數. 比個負皮佢.

呢類人
扮蟹博views數

出Memoria 2之前先掠一筆

搶錢手法層出不窮

Tattoo sticker siren幾正喎

玩狗個節目唔知幾時有得睇呢

@GFSquad__com
[INFO] Sowon says this week is their last week of promotions

時間過得好快 希望好快到下次CB

而家只會打兩個禮拜歌，打耐啲都唔肯

上次Labyrinth出乎佢哋意料咁受歡迎，到最後咪變咗打呢首唔打交叉路。

大佬呀今次成績已經唔算特別好
做乜唔打多一兩個禮拜歌

佢地個樣

間公司唔知喺度串啲咩咁

似係止蝕今次啲舞台應該使好多錢 希望佢地唔好放棄